有無人收到yylam mock?

利申：1咗

冇

5* 5** 5** > 5**

收到
佢話我篇文可以做範文

依家你咪作緊文

收到，5**

冇圖

個時mock 2左 （2 埋右） 最後dse 1左（1埋右）

啱啱收到 仲夾住封信話想請小妹做助教
p.s. oral 好勁